有冇人覺得鄭瑩把聲好撚正?

佢把聲真係好溫柔 好正
比佢嗲兩嗲真係暈低

樣cool cool地 忽然嗲下你....

恆指上望空間有幾多呢........？

原來過左TVB 😋💦💦💦💦

undefined好undefined正undefined呀undefined～undefined